騰雞女學神 撞壆翻車

【東方日報專訊】【本報訊】騰雞女學神撞翻車，兩師徒一度被困！昨午四時許，一輛屬於駕駛學校的私家車，由姓陳（廿四歲）女學員駕駛，由教車師傅在旁指導駕駛技術，當該車沿青山公路葵涌段往荃灣行駛時，途至港鐵大窩口站對開，突然失控撞向分隔路中斜壆，撼毀燈箱後，再全車翻轉四輪朝天，橫亘兩條行車線。女學神及姓馬師傅被困車內，消防員趕抵現場時，兩師徒已自行爬出車外，女學神手腳受輕傷由救護車送往醫院治療。

呢啲臭閪根本唔應該揸車 累人累物

個cfu可能掛住望條女，無踩break

兩日前